點解香港既夜場會搞到咁既樣??

皆因潮流趨勢全部都係果d fing頭場..

要唔要我帶路

要

你好 賣魚勝

我今夜同你帶路 沙田坳道

哎呀

heyyyy 你老豆索~~~~~k

有聲 但唔識唱

九流嘅裝修，仲有嗰啲低級音響

夜場還是有星光

一行𠝹俾你大佬 再𠝹多行俾你大嫂...

推動粵語流行曲既先賢

全場黑蚊蚊
豬扒都可以變女神
遠睇誇啦啦
近睇吹喇叭

Bang bang聲今晚high到爆炸

九龍皇帝都係經典

穿梭機 一架都洗唔到

舊時亞皆老街都有間大場，唔知做乜鳩最後執左

你邊隻耳聽到冚家拎三個字呀
用下腦啦冚家拎

我屌

我網名叫賣魚勝